要五百萬定要健康

俾五百萬你，活到50歲
俾健康你，活到八十歲
大家想邊樣多d？

得500萬咁少

最緊要係咪知邊日死先？
肯定50歲生日死既話我無所謂，但500萬咩紙先？

健康

健康
500萬你做到d咩

五百萬咁少 樓主小學雞？

要健康 500百萬攞黎買棺材算鳩數

五千萬都唔制啦

健康都係得80歲
仲低過life expectancy

500 萬而家做得d乜

5000萬有得傾
500萬食個飯都冇左啦

500萬 人咁長命做咩 早死啲好

真膠定假膠
活到80歲做乜勁 就算無500萬都唔想咁長壽

頂爛市
四百萬都制

仲未有人倒貼活到50歲

終於出現了，仲諗緊咁耐都未有

你個碗咩飯

我會要五百萬
係香港生活到80歲又點
所以五十歲夠喇

倒貼5,000,000

50歲已經2047，喺香港每年都係捱，我會揀要錢好過苟且偷生